警察員佐級協會主席林志偉大總統幾時先出聲明譴責李嘉誠

而家香港好撚多個大總統

元朗國大定係員佐會長大

point15大總統

梗係差佬軍閥大啦

冇大冇細

中華廚藝學院，幾時發明"湯景涮"呢味餸?